98 (40) 大發慈悲的我

唔知有生之年見唔見到老泥開po呢

lm

no ones here

謝主隆胸

恩

胸

恩呀

指定動作放貓相

朝偉喵

樓主一生安好

失去了寶貴的十小時

肥仔波？

Miss you baby

岩岩做完波波黎
好似實左
實埋右

貓都負皮 想點 放畫啦咁

靚到

唔係我畫嘅

灰鳩

咁我都識少少畫畫嘅 上個po咪影過一張

加油

依六個負皮係咪代98嘅總人數🤔🤔

代表*

負皮率100%
Achievement unlocked

最近諗緊買部ipad抄notes
但係部pro好貴

屌 我放啊仆街

又唔早響

Btw老實講 正正經經用紙啦
開頭幾正 之後覺得紙好過

睇下自己啲負皮

好少

有冇檢討下自己

有

太少負皮

老泥正仆街！

就係用紙麻煩先要買ipad呀嘛

唔要姣婆粉

話時話
琴日見琴袁偉豪
大大仔 幾型仔
佢仲同我say hi

我冇同你Say hi喎

粉先靚

你係袁偉豪咩
你蛋黎

屌你老母

咁惡既依家啲人

香港人壓抑真係大

一句唔岩就屌人老母

邊忽靚

I love pink

I am gay

Mk

like you

有冇手足今晚想嚟聽小妹唱歌

今晚七點小妹會唱london bridge is falling down
不見不散

好！

又畀你幽我一默

我都可以做守龍了

唔睇球都g發生咩事
洗版癲到

若要生活好

唔接喎

Blow?

Why

屌你老泥

悶

我見到你仲悶

走囉咁咪

挽留

好撚好笑

屌
早知尋日all in皇馬

要屌人老母

你啲濕9圖邊到得黎

咩濕鳩。。。

咁換個講法 靚gif

想g?

講啦

啦

講咗

。。。

你話笑45笑4

我想打4你

Y暴動

尊重包容友善ok?

對住你唔ok 你開一次po我就原諒你

可摸耳唔好咁文塞
畀人知個名點開po

泥b點睇

係咪個赤xxx係你個fd

條飛你㗎？

系牙

仲有其他人g

你唔要錢畀我嘛

點解會俾咁多人知

佢自動出

畀人搶手g

順意寶啦

7.7

喂

改名做美xxx7.7

Ho7

同你個人一鳩樣啦

攞去賣有冇得諗

對唔住。。

我buy

冬跳樓

Iphone走天下！

1蚊張ok?

5蚊買曬

想俾澳紙定美金？

話說可以同it9同年畢業好開心
終於唔使我翻工先

印尼盾。。

真係咁唔值錢咩

係我冇錢

it9: shit 無得食軟飯

津巴布韋

It9話自己月薪40k

一個患上骨癌、視網膜色素病變嘅人

睇到想喊

屌

頂唔順
睇唔曬
好恐怖

Today's Song

【腐液淋妻】近月婚姻亮紅燈 狠夫：愛不會再重來！

呢單野條友好撚mk。。

型喎

老泥一定係真。mk

想問下大家有冇日夜顛倒

成日尾個毒撚做乜嘢

冇

咁啱係你啫

扌分

珍

@羽中巴

老泥邊忽毒

我相信傾向mk為主

我覺得似馬場阿叔

手持收音機

上車就變巴士阿叔

Y

55

no offence

*completely destroys opponent, “no offense”

人生太短 出手要更大

btw高質劇

唔好再屈我係巴
唔會冇日夜顛倒
已經顛倒到就來倒翻轉頭

巴

啱啱先喺隔離jubeat post證明完自己係絲

咪又係一個叫法
有咩好介意

問題係我唔想俾人覺得我係男嘅然後不斷辯稱自己係女嘅咁噁心

我夠畀人尾mk
唔通尾尾下就真係mk咩

老泥真係mk
利申 見過

依張圖好煩

好正喎

邊有你咁正

一人一個flirt異性會講嘅嘢

吹？

催乜狗
叫你睇下

睇咗

Then ?

Jot下碌屎

同你講？

你喜

又想cow小妹

你喜啦豈

喜你老泥

你午餐緊定點

晚餐

有冇追食戟

去緊動物園同袋鼠隻揪

老母whatsapp咗張相來
係佢部電話影住另一部電話 show緊個唔知咩人嘅聯絡方式但係show唔曬
佢到底想點

唔怪得咁有胸

動畫only

借位save得

依度啲車好耐

Diu 898

恰下

幸平變第一席
田所第十席btw

撈啦 嚟到依度日日都好早瞓

咁我恰先

日日天氣都好舒服

請你返嚟瞓教？

一早G
btw屌你老豆

路過都俾人劇透

仲有人睇食戟？

我都係剩係有睇動畫
知咗個頭就會想知之後點發展

火車開始已經好悶

其實第三季已經開始悶
但係唔捨得棄坑

食戟係咪姐係田惠所係 嗰套?

技術性休息

睇動畫都g

薙切做總帥btw

MK

終於嚟香港開Show，又要搶飛了

屌你老味仲劇透wor
唔開po都算啦 劇透真係死全家

嘛
莫生氣

咁佢做咗人地老婆未

唔講了
畀人鬧

無膽鬼

啲人好胸

Anyone

agger

no

Ok fine

Bye

同袋鼠隻dup完有咩得著

好能悶牙。。

你放假定翻工

最後我做咗佢米飯班主

上緊公司啲19堂

又收𡃁

有冇食咗佢地

唔係話唔do咩

Yes 叫班袋鼠返嚟打鳩你

太可愛。。

喂 難得去到 食一獲啦

6月5先遞信

我見到有得食
不過唔想中伏

此終都有第一次

咁你嘅第一次呢

好舒fu

邊個負皮

估唔到你睇啲女人野

屌佢平時係煮開嘢食

啲片好治癒

睇過佢磨刀
之後我走去磨屋企嗰把

磨爛咗？

冇 完整無缺 不過磨到手軟

見人磨親刀都成副架餐
好pro

我見屋企有磨刀石咪玩下

利申冇
唔知兩老點切嘢
鈍到on9

磨完切野好爽快

磨到上白斬？

chef lemon？

未試過

冇佢個碌鐵柱

哈哈

有冇人開解me

？

-.-?

係咪姐係鍾意嘅人原來有鍾意嘅人

我相信係

又係果啲你鍾意嘅人唔鍾意你
鍾意你嘅人你又唔鍾意

一齊咗？

咁可以肛肛有但未一齊

咁g前做咩唔郁手呢

唔做冇把握嘅事

搏盡無悔

搏盡就悔

搏 你仲有機會
唔搏 你就一定無

利申 毒撚

咁咪好囉
你驚連朋友都冇得做
依家咪可以一直做住朋友

珍
好彩

咁有咩要開解-.-

好彩就奇

但你嘢都冇做過喎

點解會咁覺得？

你啲對答

有冇曖昧先

=_=

唔比？

下次厹啲就得

支那兒童係東鐵集體上身

後面嗰個快到

屌 好耐冇試過笑出聲

睇個細路骨骼精奇 一定係萬中無一嘅練舞奇材

佢真係日本人來？ D英文好標準

Yes ar

Sigh

泥b我聽日返

But me tmr dayoff

我屌你老泥

只差一點點

自介要寫啲咩

𠝹刀

寫咗
仲有啲咩

叫老泥

仲有？

97出世

會唔會唔夠1分鐘

屌你老母又有呢啲gif

鐘意做咩 興趣 邊到讀書 打過咩工xxxxxxxxxxx...............

前面兩個冇係咪收得皮

唔係呀
你冇興趣咩 自介搵新工？

自介要寫遺書

寫緊

屌唔想in

唔好in
我養你

死得啦

咩意思

字面意思

Gap咗一年好似咩都唔識寫

In咩

樹u?

想4

真係讀？

邊個發明interview

Yesn't

Yesnt點解

等我問下坐我隔離個鬼仔咪得

世界仔

撈了 唔識英文

谷歌翻譯

This
Thank tou

Um9

仲係乜都寫唔到
好想死

俾錢叫人幫你寫

冇錢。。

叫隔離team peter

唔熟

咁唔好讀！

In姐
都冇話讀hard

咁去鳩噏

我覺得會變齋坐

笑鳩下人地

笑鳩自己

屌 頭先搭車俾個死廢老屌我塞住上層唔俾佢落
大佬我落到唔會企係到啦 咁撚浪架車

你太大份吓嘛

瘦過你

應該當場開佢波嘛

我西佢面怒啤咗佢一眼 飛快落車

都唔型

冇打算型 只係打算俾個感覺佢：宜家啲90後真係辣殺

多得你唔少。。

最鐘意加劇矛盾

唔敢出街了

講吓點解對呢科有興趣？

唔夠膽搵工，點算好....

y

因為對其他科冇興趣

驚自己乜都唔識出去被人笑同話
同埋重有少少社交焦慮症

logic上好似唔係好啱，但又駁唔到

psycho係難吹啲嘅
講到自己好奇想理解下啲學者用咩theory去解釋人嘅行為囉

笑同話就應該有嘅 厚面皮啲啦

唔係咁易㗎葉師父

我都係咁過 唔識咩就問 如果俾人屌就黑面

肥媽宜家個個餸都用機

你本身都夠黑啦

我係包青天

得到Meme god認同

N****

拖延症=on9

同2

同3

sor9

泥b會唔會喺閘口接我機

Will u?

喺屋企

Fuck u

我有咩hand letter

我個心

泥b一陣幫我叫tower俾我㗎機落先ok?

Cheap嘢

唔ok

唔好要

麻煩

唔想快啲見到我咩？

Mama哋

直線拒絕

似你

咁你應該答“唔想”

sorry

[Switch] Pokemon Let's Go E/P 11月16日 | 正統新作2019下半年

屌
出機了

我見得啲呀叔玩

呢隻垃圾Game 嚟

等2019嗰隻啦

Me

邊隻

正統RPG

11月呢隻得151+阿羅拉地區

戰鬥系統跟Go

野生精靈又冇得打

當小品Game又唔係，續作又唔算

有伊貝咪夠

不過望落幾悶

Pokémon Go = Rubbish

今日出grade
皮已收

過唔過3

幾個sem都冇過3 頹讀

係呢個時候
我會講: GPA唔代表一切

有一兩科過3已經夠

樂天將b

sor 諗起熊仔餅

鬼叫自己個個sem都有科stat/econ搞9me

都係唔過3，睇嚟我應該唔係讀u嘅材料，不如quit咗佢算

Gchi

philo mid term攞F，跟住final攞A係咩玩法
mid term又唔係交白卷，咁都畀F係唔係黐撚線

過嚟鯨大join你ok?

但我唔係鯨大

咁喺邊？

佢樹大 me先鯨大

都未入

半隻腳啦都

聽日no show就可以抽返隻腳出嚟

我唔信你會no show

啱啱send咗email畀個professor問我mid term發生咩事

真心想..

答得唔好囉

就係問佢我答得有幾差

好麻煩

Below average囉

F已經唔止below average咁簡單，直頭係答非所問添啦

寫錯題號

你咪自己答咗

我開始懷疑佢冇收過我份mid term，因爲mid term個陣係要自己搵張紙寫答案交，個professor個朝先搵咗堆白紙重要唔夠全班用

咁多人讀中大嘅…

1個人加2隻狗

有隻狗已經陣亡

有咩麻煩？

ching 3點幾？

邊有3

一齊圍爐ok?

要prep

咁拿拿聲去prep啦

拖延症發作緊
轉頭仲要出去

你點知！

將b係淫賤婦人！

要對質了

我都贊成

有5會？

G

real

Ok sorry
No angry

你大鑊啦，將b份人好小器㗎

係就快
畀人拉咗就唔使in

4 jor

有冇咁驚interview

已宣佈死亡

你已經死了

係好撚柒鳩驚

Nani

一齊依靠主耶穌基督嘅力量 我地一齊祈禱

Jesus冇叫我in
係咪唔使去

穌哥都冇叫你唔好去in
所以你要去

Shuttttttfffff

正解

今集skratta du幾好笑

咩玩法？執咗未

sims個patch notes睇一次笑一次

三條友出嚟
佢兩個傾啲我唔知嘅嘢
早知唔出嚟

算啦，收拾好心情準備聽日個interview重好

冇咩心情

唔知點解聽到想喊

喊緊

嚎哭

仆街 咁都要負皮我

笑咗

喊緊

仲笑

收皮啦你

咩post黎

聽日就離開呢個傷心地

Ps. 仲喊緊

去邊

98年人士聚集區

將b仲未到聽得明呢首歌嘅階段

關你撚事🖕🏻

伸利 未聽

巧惡

人人將一生「隊」進博物館

🇯🇵

連登堆填區

泰國捐精先好笑

手信thx

都估到
寫遊記

寫完驚你地會好想去

唔想畀人屈我賣廣告

最緊要有相

Mo fun 88

對！

有冇人想聽

聽過
聽到出水

片呢

係我個腦到

最近好似大波咗
點算好

葡萄？

過啲俾me

我都想

早

早
最近俾朋友感染咗 開始走塑
如果遲D我整堆珍珠奶茶杯套會唔會有人有興趣

你整珍珠奶茶我就有興趣

好撚攰

去天仁飲算啦

嘢飲唔俾飲管同膠袋正戇鳩

因乜解究香港咁熱

杯套姐是咩

可以代替珍珠奶茶個膠袋

屌你老母系
垃撚圾電梯
死都唔黎車埋我

快快手手飲晒佢咪得

攞翻屋企飲/掃街果陣方便D
西灣河開咗天仁嘛

叫多個人一齊去 叫佢攞

毒撚冇朋友 最多點阿哥一齊去

有啊哥！
有冇sugar daddy

有正正常常嘅老竇 之前咪話佢做馬經編輯

你知唔知咩叫sugar daddy

梗係知

酒啦

ok bye
訓覺

記住上圖

延誤一小時

坐喺飛機上面唔知做乜好

打飛機
望姐姐

有冇機場工作巴打講解下咩原因

你樣衰呱我諗

In完
想4

啲女笑鳩me

On99

望風景

笑你靚仔？

2/10

完咗個個都有問題問
得我戇鳩鳩坐喺到

咁都收真係樹仁ho ball

真係5g 呢排樹仁嗰朵又好似多人鐘意翻 可能會爭位

門口個詢問處成個校務處咁

精神

個個discussion都撻個theory出嚟
真係嚇到褲仔都濕埋

弗生嗰啲

我淨係識弗生嗰啲淫賤theory

利申一個都冇

跟風答嘛 加兩句當自己pt

發緊夢
淨係記得周不時會自動點頭

有冇做交通督導員

Excuse me?

我好同意你呀，唔知你又點睇呢？

唔搞咁多嘢啦
多做多錯

九成係

你點解要in兩日

咩in兩日

琴日同今日都要In

我in今日only

👊pewdiepie呢幾年咩事高質咁多

@池b

泳兒近排唱9叫版感應好撚得人驚

到步未

好彩佢冇kill到prequel memes
如果唔係，我斬佢老母都似

到咗，入緊境

*clap* *clap*

返咗大陸call g?

冒險樂園再咁落去遲早執笠

好想去玩

想返澳洲
好hot

點解負皮我

下星期好似有颱風

因爲你想自私玩

宜家啲硬幣好貴

係日本g

雙颱風！

大家大熱天時出街要小心
頭先行行吓熱衰竭 之後嘔咗兩次
好彩有帶膠袋 兩次嘔都喺扶手電梯嘔 冇膠袋死得

熱衰竭

RIP

點解你好似成日病咁？

我都覺
btw熱衰竭其實冇中暑咁嚴重（好似係

我以爲我已經夠孱，點知你好似重嚴重過我
平時冇做開運動咩？

冇呀 做運動如果係室外嘅話有一定機率會暈
好彩中學PE堂喺室內有冷氣地方上

咁你真係要開始做吓

［突發］巴士到有條女係到幫震蛋充電

笑死

有冇人見過呢隻嘢？
行咗n間萬寧屈臣氏sasa都冇貨

一陣幫你睇睇

日本啲雪糕好撚好食啊

又唔貴

我見得貼 矛spray

好似好大杯

真係好大杯

我以為布丁黎

每晚掃一轉family mart真係基本

食肥係基本

想搵工
想星期六日都翻工

覺得熱就去商場/車/便利店降溫
澳洲夏天最熱成44度，羽中絲會溶左

施主你好等錢使咩

好悶
啲日子點過
仲有成三個月先開學
我係超鐘意chur嘅人
日日都忙就正 反正啲時間冇用 寧願翻下工

出去影下相，去下平時唔會去嘅地方。
MTR仲未坐晒
去打wargame又得，同屋企人遊車河又得。

熱到仆街 我住個到好似38度

熱到一出去就出汗

諗緊自己整個皮筆袋用

行咗入商場都冇用 係要坐低
44度點止溶 直程蒸發

學車衫

我挑戰唔到自己整 好鬼煩

不過唔知啲皮咩價

m記驚現on9仔 （6）

智撚障推到6😂

第一個po一年前

你唔會係...
第一次㗎可？

之前見冇㩒入去睇

第一次見真係笑4

內地料南海風暴明生成 下周影響華南中南部

40度不是夢

大陸真係戇鳩鳩
無啦啦打咩風

你畫？

No angry

唔想打wind

撈good

點樣唔groot

me love rocket

冇睇star guardians
唔識接
我錯

avenger 3都有

冇睇

有咩用

你肯答點解唔good未

要interview

Thor: rabbit

fuck u

Copy car

Cat

wt is copy car

goodest english

收聲

In mud

copy car

gov post

U 5 read book la?

煙腸

Yau wa find airport

佢係racoon

airport 唔要我

Hv experience dou 5 yiu

跟你搵食ok?

Me dou mo duck sick la chaa 5 dor

死港女老泥

叫咗你俾心機返工

Mud9

Me working ar

打啲港女拼音

always snack king

佢俾心機訓算啦

所以peter仔咪上位

Da 5 dou zhong mun

Um9 ar

5g
Kwai kwai day bo gay

今日要搭10up個鐘車
我就死

個傻鳩frd臨上機先知本passport過期
得我一個去

好肚餓

日本都係東京大阪最好
其他地方d車又慢班次又少
時間規劃得又差
Eg,一個地方有2條線, A線車08分到站, B線車夠膽plan係05分開 三十幾個人係個站等差唔多成個鐘

都係我地MTR好

唔係

我哋少咁多線

我去個度咪都係得2條線

噢
Haha

中樂版lemon
又唔錯wor

98 is dead
again

我做咗dead air 嗰個

dead咗好耐

好似耶穌咁死完再復活過

it狗係人地屋企整緊電腦

然後再死過

笑4

［千字文］我男朋友而家變晒 好心淡

橙

港人月入中位數$1.8萬

帽事嘅

泥b幾錢個月

有冇人wc潮撐比利時🇧🇪🇧🇪🇧🇪

Below average

=窮人

去啦屌

Btw個m記新包幾難食

Grand Big Mac?

金拱門而家好難食

咩course

我係你老竇應該會打死你先

真係依個

冇嘢食嘛

女

我知啊
event management 嗰啲
但係讀嚟真係冇乜用

個商場冇女

你講就係牙？

同啲廢老一齊刨馬經

yes

冇錢買

Btw gchi池b
但實際上應該難到嘔屎

啲錢去晒邊

佢入嗰行做仲好啦
都讀到year 3

矖溶咗

咪話難囉
追夢易咩

你有咩夢

惡夢

仆街

邊方面難？

如果有尖即管去做啦
人生有幾多個十年！
前題屋企afford到同approve

咩

Don’t say it
Do it

係唔會搞得起

將來過唔過到自己或者其他人
e.g. 中學同學/長輩

有冇毒撚想訂黏土人一齊夾運費
想訂呢隻 無論買幾多運費都係同一個價

識買一定係買隊長

小櫻都好正
童年回憶黎

買？

唔好引誘我

me很窮

錢
屋企人
同對影嗰啲

邊個咁鐘意負皮me

幾錢牙

港紙320到

buy

朋友你呢隻11月先發售喎

預訂吖嘛

今晚睇睇先
聽日再答你

官網維護到一點

我都未訓

新圖！勁得意

羽中畫畫好勁！

一定係啦

謙

Her

今日lunch食咩

早餐都未食

咁你lunch食咩

未食早餐唔准諗撚廚

屌你份人咁鳩嘅

咁叫有條理

短視！

😪

咁你要食咩

睇你

我食咩都冇所謂㗎🤗

屎

吓咁核突

咁食我

譚仔

吓咁難食

...

你話冇所謂

真係食咩都所謂㗎

咁你揀

冇所謂呀我

屌 我諗唔到

越慘
好耐冇食

都好

Gay dim wait

終於相認

壹

好驚

影老泥相po上嚟畀我哋j吓,ok?

米8型男老泥真面且

你淨係想見佢

柒巴係已知係靚仔

Quite fun
1/10

人呢

屌 嚟緊啦

我一點先放飯㗎
已經早咗出嚟

利申未到

Now 二號閘

到jor-.-

Me t2

你喺邊

食未

互射咗未？

老泥好靚仔

有冇米8

米9

圖

-.-

老泥真人都係咁戇鳩

u2

啱啱先話完我正經

樣正經

=個人正經

好想食阿鴻小吃

個人一樣咁鳩

入機場食

我提議你地可以食姐

冇咩special

咁你覺得T2咩最好食？
有冇介紹

潮樓

好似幾正
你就係同老泥食潮樓？

收聲la

Yes

燒賣gdgd

佢唔帶錢出嚟食飯

諗住你請🤣

你高薪厚職

係就唔會銀包冇錢

淨係帶卡出街

卡都木。。

成個銀包都係
仲要張張金色黑色

55
又話忙

Multi tasking

Me休息先
做咗成日嘢

mk 5p喺連登約見面

啱呀 成日

Funny

Arm！老泥mk大隻型男

今日差少少中暑

係狗鐵上連登
好淆

Agger
金毛mkjai嚟

3/10

嗰邊唔係冇咁熱咩

Arm！老泥mk大隻米9型男

做多咗
2/10

Btw佢高過我

柒巴兩米？？！

Yes
成條柴咁

屌 好撚多嘢做

加個壹

你就收皮
我唔做 走咗佬

檢舉咗
等收信

佢叫我唔好做咁夜

邊有腦細咁好人
Ff

有冇人用開月con/年con？
新手想知有冇邊隻洗con水好用
最好可浸可洗

因為佢唔係老細

Fancl

女
威

仔

防曬黎喎大哥

Gay

佢有出con

呢排用緊C3

真的嗎

點解蚊蚊蚊啲扒post永遠都有其他人po自己塊扒

信唔信我

信 我聽開有防曬啫

多謝你嘅信任先

我覺得ok好用

好奇一樣野 頭先老泥同柒巴有冇交換電話

係呀

唔講

超

老泥同柒巴做咗愛未

肯定有

知嚟做咩

Ching心水清

覺得香港未來會好黑暗、好慘

知下啫

想john

屌 頭好撚痛

Panadol

你咁跌法咪好痛

地陷

減肥未

唔減

典解牙

要做美極肥婆

( 突發 ) 有隻海鷗卡住咗起我窗出面

LIHKG @ Android

有老泥

我都想可以發動下技能

我想執隻貓

領養go

搵貓義工 死得

根本係想撚9人 唔想受氣 我寧願買

有故聽

我都係睇連登知 我未試過

Me老母唔歡喜貓冇得養

我老豆老母同我講等佢地死咗先可以養。。

話咁快就1001

搬囉

有排喎ching

哪有錢

加油呀ching

儲

我好似仲未排公屋

不了

18歲排定單人公屋差唔多

伸利：未排

老竇老母估我三十碎都未遞表

填份死人表好鬼煩

Arm ar
後面個表唔識田

u two 私樓
rich

me窮
有錢就唔會係香港啦

私樓
就係有錢先喺香港

好似唔夠你住嗰到rich

窮撚先住

修島風得c樓

你弱智

唔夠講就人身攻擊

因為你唔係講事實

畀人負
笑4

嗰個咪你

依家第二個先係我

老泥on99

仲有邊個花生佬負皮

賊喊捉賊

not me

紅色靚啲

你地見唔見到自己啲負皮

你囉咪

Nope

你唔使呃人

呃你有意思咩？

事

好似50連

Feel到有人mon緊post

但唔打算理我

針

人牛生木22了

個人post

引退了

再見了

有緣再會